好撚辛苦😏

我知自己發呀 但除症知都冇咩好使因為除症一喊點定一喊喊之外我咩都喊使到
哈哈

我真係 哈哈哈你明哈明？

勁既人點都係勁

我唔係樓主啊 你應錯人啊

普通臭閪一個

又話去緊旅行？

Join